求前後車cam 推介

Facebook search Auto Malade

幫襯過？

有咩幫到你
咩 budget

好似好貴，不過勝在上門安裝

2000左右，有冇白鴿提示？

有D聲稱有不過根本唔準
2000 淨機都有D唔錯既選擇
transcend 算係咁, feedback 幾好
比多少少有 iroad 同 finevu 都幾好, 有咩事直接一換一

2000左右可考慮
HP f890g，有白鴿籠提示
I ROAD V7，前後720p，wifi連接電話睇片，有熄車長著待機錄影

點set

行貨890g應該已內置呢個功能，如果未能使用都可打番代理問，水貨就應該幫你唔到

我係行貨呀，但平時行過都唔覺有咩提示
係咪要係部機到set番

個盒有代理電話，打上去問